★why買滙豐d人 好鐘意以股代息？

十幾年收息，根本一毫子無收過，一味換d爛紙做乜鳩

英國狗我屌哂你地老母

好撚嬲

因為碎股

2013揸到而家得個桔

你搭船過大海睇下
點解啲賭徒會係賭贏咗一手後冧上去，而唔係將贏咗啲錢收番起先。

lm